[人生有幾多個十年]原來巾幗梟雄已經過左第一個十年了...

播出日期：2009年4月27日-2009年5月29日

我果陣先得3-4歲
乜你地咁老

果陣同學廿歲生日
都會講佢邁向第二個十年

劇好睇
主題曲都好聽

咁快

最經典兩幕：
黎耀祥扮狗
同埋最尾個victory

請大家行出嚟 唔好放棄香港

撤回修訂《引渡條例》遊行

日期：2019年4月28日 (今日)
時間：下午3:00集合，4:00起步
集合地點：銅鑼灣東角道

一定要阻止立法
否則香港直送中國受審

波台賤畜攔返去波台吠啦

連登警察

魯爾老矣

世間甚麼愛叫林雪

人生有幾多個十年，做人最緊要痛快！ - 柴九
咁就十年, 時間過得好快.

巴打係咪都係鍾意睇翠如既旅遊節目？記得好似有個blog好詳細記錄地平線上

係
當年冇有線,
有巴打 每個星期 SHARE 片出來, 咁快就8 年

係

gchi